30碎終於初戀 想問下咁多位ching 情人節有咩西餐底食

2,300一個人, 小弟是窮撚
另外有咩禮物好買
多謝哂

30碎終於初戀 想問下咁多位ching 情人節有咩西餐底食

文盲學人拍拖？有時間讀多啲書好過啦

sorry

花園餐廳

M記 可以順便試埋佢肯唔肯同你捱

2300一個人

自己煮200蚊都唔少少炆啦

Cafe d_______

自己煮200蚊都少少炆啦 typo

咁要幾錢呀ching

百令蚊

屌quote錯

我屌你老婆爆個仔俾你

$11 買個豬柳強一人一啖,去機拿清水2支飲管,杯 x 1, 夠哂浪漫

係都1支飲管

唔好比外人賺自己 d 錢.....
最討厭節日多收費

窮撚咪學人拍拖啦

累鳩埋個女仔

$2300一位，我幫你煮好過啦

過千蚊一位都係食地方服務架喇